# Tasker

Требуется разработать приложения для управления задачами группы.

Приложение должно обладать следующим функционалом:
1. регистрация нового пользователя;
2. при авторизации требуется проверить права доступа;
3. вывод списков задач, которые находятся в работе у пользователя, так же отдельной группой можно выводить задачи, которые должны быть начаты на следующей неделе;
4. создание и редактирование нового проекта, задачи;
5. на главной странице "Администратора" должна присутствовать информация:
* сколько задач завершено на текущей неделе;
* сколько задач на текущей неделе вернулось в работу повторно.

В приложении должно быть 3 основных групп работников:
1.	администратор - может создавать/редактировать/удалять проекты и задачи;
2.	администратор проекта - может создавать/редактировать и удалять задачи в вверенных проектах;
3.	работник - может просматривать задачи проектов в которых участвует, изменять статус своих задач.

Любая роль может сформировать представление по собственным задачам с группировкой по проекту, работнику, статусу. Администратор видит все задачи всех работников.